有無巴絲響加拿大讀完書，成功留低攞到passport ?

求分享

係咪讀master就有

有

利申： 冇

會加分囉

Sorry 好少用中文

夏了夏天how are you?

Grad 埋搵到工 就可以？
我表姐都係不過10年前

G持鏗哥分身終於來到連登了

以前易攞 現在難咗
利申:護照持有者

點難法

長大啦...
我都無出膠post 好耐啦